612 黑衣白帶 全民公祭

平
反
6
1
2

悼
念
烈
仕

各位唔好再平反六四
香港已有悲劇
請平反612

悼
念
忠
烈

黑色白帶

一定要追悼